先揸波特別行政區 宣佈軟封城延長4星期至6月1日

Singapore extends coronavirus ‘circuit breaker’ measures to June 1

In full: PM Lee's address to Singapore on extending circuit breaker period to June 1

Msmd

先揸波係咩玩法

Hull City

笑猩猩之前唔該你講返好中文
乜嘢係軟封城

5月都未開始咁快就話要搞到6月
河精D精神病會唔會再嚴重左架

係咁既
人地鬼佬就用quarantine
不過先揸波特別行政區就用Circuit Breaker
咁我應該點譯先

跳掣

姐係好似淋病要講壽終正寢 唔用撤回

波仔係咁嘈冇派錢

淨係呢隻字講返英文

碌鳩址唔起，插唔實個窿，搞到漏水